727有不反對通知書，和理非都要去

路程短，行完去食嘢，買埋老婆餅，天都未黑，慢慢走未遲。

有蘋果吹雞，人數唔會少，應該安全。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推呀

人多就唔驚，驚嘅話最多早點走

記住Full Gear 和理非